有冇雙魚座入黎傾下計

覺得自己性格係點？
係咪都好感情用事？

一拍拖就會好投入
永遠以對方為先
情緒化應該係雙魚主要既特質
同埋成日亂諗野

兩隻字形容自己：垃L圾

可能同時係月亮雙子，成日好矛盾又情緒化，簡單啲講就所有雙魚既優缺點都有好煩

由細到大都好憎自己性格。
感情用事，經常胡思亂想，極度情緒化。
對感情既付出永遠唔識止蝕

做事優柔寡斷 想果斷啲

真

想追雙魚要點打動到佢

我想問吓點樣溝雙魚？

我諗耐性掛
我成日亂諗冇咩安全感
真係等時間證明一切架咋

長情 想追人但唔敢踏出第一步

雙魚座係咪淨係鍾意靚仔

係

成日亂諗嘢
搞到個ex唔識俾安全感我
利申 雙魚男

下 雙魚？ 花心 矛盾 講大話 雙面魚 唔識付出

生得唔靚仔咁有咩辦法....？

要佢當你係偶像

好似一拍拖就會訓哂身

夠細心 主動搵多d 雙魚buy暖男

成日會亂諗野 其實雙角係鐘意對方多主動

好大仇口喎 ching

呢個真，好留意details

順眼就ok，有才華既加分
俾啲朋友話我鐘意既都唔係個個靚仔

唔係仇口, 只係星座既野唔代表全部
我識個個雙魚唔係花心既
但同樣 矛盾 講大話 雙面魚 唔識付出

全中 成日ff好多野 同勁心軟 垃撚圾

點樣唔付出 有冇例子 我識個d都好付出 付出到on99

咁點先知佢對我有無好感
我真係完全唔知佢諗乜

咁呢個雙魚仔應該另類 搵過個啦絲

認同 雙魚女好易溝

遇到天蠍好大獲
雙魚男報到

雙魚女 淫吾淫 會唔會出軌

如果您主動好幾次 佢都好冷靜 就可以收皮啦 ching

唔撚係掛咁有乜撚嘢辦法鎖撚住佢個心

依家反而係我唔理佢
雖然我都知自己好仆街

其實個post係傾計定鬧雙魚

咁撚仆街有乜辦法令佢吾變心

講到咁我自己係雙魚手都好驚添

放低就放低左架啦, 不過一諗起佢仲要壞我部ipod classic, 又唔整返好先還俾我, 然後發現佢仲未還返本畫冊俾我, 佢話考完試還, 又無左下文
我就明白以後有咩都要當面check同點, 就算個一刻我仲崩緊

雙魚男
感情用事都係架 所以都係衝動派
不過可能人大左有好多d諗通左變得愈黎愈理性
反而變得愈黎愈唔雙魚咁

應該冇性趣 雙魚好多野講 唔會唔搵 下個會更好

雙魚佬留名

你係男 唔屌你
理性咪好 乜都衝動 衝動得黎又冇腦

雙魚女報到 另一半係天蠍

LM了解雙魚座

近排會訓唔到教 睇到新聞會想喊
利申 雙魚男

祝你好運

未拍過拖

想知多啲

成日因為諗太多、太深入嚇親自己 同埋係咪都喊

好多香港人都係
共勉之, 加油

會啦，好唏噓

充實下自己既生活睇下會唔會好d?
其實返工無左好多時間, 放工如果去做下運動, 咁就無左一日
就無時間亂諗野

琴晚返到屋企睇直播 5點幾先訓
朝早又起身返工 真係好攰

Ex係天蠍
經歷左好多
由拍拖 比帽 分手 復合 分手 兩年後再復合
再搵籍口踢走你（當時見過佢手機再有男仔搵佢

改變唔到性格
希望會有好消息 等大家都有教好訓

Agger! 人大左 真係冇咁衝動 唔會咁易比人食住

做d自己能力範圍既事, 一個都不能少
你擔心人, 都有人擔心你, 保重

係唔夠勇，好無力
見到啲片段就會好心痛

唔信星座既雙魚

而家都有, 不過都係理性衝動, 知道咩位要停, 同埋係有原因既衝動 (例如特登做比人睇)
而家個理性已經去到我覺得已經冇乜雙魚座既特性
所以好撚慘. 自己寫歌作詞完全冇Idea, 已經好似冇左果種感性. 之前睇返中學大學寫既xanga都會嚇一跳點解自己寫到咁肉麻既野
同埋個人睇到好化 完全可以隨時叮蓋都冇咩所謂
拍拖都唔想, 單身左7年有多

點解嘅？

好正常
唔止新聞, 好多野都可以想喊

雙魚

睇 #28樓 同 #51樓
可能係我太chur掛

拍拖幫你唔到
成熟嘅男人大把人追

Same ..雙魚女。點知隻天蠍仔係咪有意思

但係唔會訓唔到 雖然真係好易傷感

拍拖已經冇諗, 有d佛系, 隨緣
我已經係成熟到d女仔唔係覺得我似老豆就係阿哥
利申 3X

雙魚真係好感性 小小野都會喊到仆街

雙魚同天蠍唔係好夾嫁咩 我都想同天蠍仔拍

屌 處女座 想死 完全夾唔到 不了不了

true

以前覺得星座撚好on9
但自從同過人馬&巨蟹拍拖之後開始有少少信

唔係 一定係睇啱唔啱feel多過樣

曾經同一個處女座既女拍左4年
相處冇咩問題, 曾經都談婚論嫁
不過大家既喜好真係差好遠
分手既原因就係大家係唔同星球既人

雙魚呢排真係好辛苦 我係可以極負面想跳樓咁
之前想追個獅子 都知追唔到 放棄了
感情 我都一樣唔敢諗了

係啊 真係兩個世界 處女性格唔就人 勁自我中心 雙魚好就人 會好撚攰

我都好負面啊呢排 所以睇小d先啦
最緊要係 你有我地

負面係正常, 唔開心就休息下
或者可以諗下自己有咩可以做
支援又好, 出去屌媽刷蟹屌柒黑警都好
文宣又好

最近都有去屯公果次遊行, 屌d阿伯同大媽屌到聲都沙9曬個心情又好d

水瓶座女性係點既性格 ?

世人對處女座既誤解
唔就人(X)
對人好有要求(O)
我都唔想咁有要求
但一步一步退落黎, 點保持一個人既質素

我最初係好攰
因為網上識, 佢果時其實仲有個台灣男朋友
叫做一齊左果時佢又未甩曬個台灣男朋友然後佢又比較care"朋友"多個"男朋友"
然後我就搵下唔搵下
同埋用喊呢招搞掂左成功將成個平衡扭返轉

多過

我識個雙魚都係仆街，1腳踏兩船剩係識兩邊講大話，最愛剩係自己

男既分析超準

正仆街黎

雙魚男留名

明明好憎天蠍 但次次都敗係天蠍手中

我覺得天蠍如果真係中意一個人會好明顯
不過記得分清楚佢係真係愛你定為左性
天蠍出名性慾強

天蠍仔自我自大自私
好叻講大話 你講大話呃唔到佢 但係佢有心講大話一定呃到你
心機好重好聰明 見識過天蠍fd點捉姦

雖然唔想認 但事實大部分都係

雙魚座性格真係好撚鳩
太投入每一件事情

同雙魚完全唔夾，男女都係

利申：處女

我明
所以今次個女貧友係獅子

比天蠍食住

有邊個星座唔鍾意靚仔

開咗個諗野mode會不能自拔到好depress

處女同雙魚簡直係宿敵

笑左 但都真係

雙魚男Lm

直頭天煞孤星

Hi 雙魚仔

有冇拍拖 幾大

早排比

係，我自己會主要係因為回憶返之前既事爆喊，所有上左心既人同事，一有其他野trigger到令我諗起樣野就喊到仆街

咁我真係要好好珍惜呢個雙魚座

冇拍 ，22
你呢

未遇過獅子 祝你幸福

十分認同，難以抽身！

處女同雙魚係2個極端
不過正因為係咁有時又會好明大家會點諗

永遠感受行先。個人好敏感，成日諗多左。

雙魚內心有好多小劇場 好攰

唉一出世就錯 我都唔想係雙魚座

雙魚最鍾意ff又愛浪漫 感動到佢地其實已經成功咗一半

都係 有時真係可以好fd 但一唔fd就可以反哂面

何解呢？求回答

大你幾年 都係單身漢

雙子女係咪好煩

雙魚正仆街

雙魚真係好重情 特別分手經過d地方都可以喊一餐

獅子正唔正會唔會成日比佢食住

我自己覺得天蠍永遠有種吸引力
Ex係天蠍 結果傷得好深

係啊 成日ff自己好多故事 點知ff完冇發生就sad到仆街

咁你想咩座

比你宣洩下點仆街 ching

一時時啦 天蠍食得勁啲
但作為一個貪玩既雙魚無咁易比佢話哂事
利申返感情除外

我都覺天蠍好正 但未拍過

雙魚女 太靚仔反而會怕
正常ok了

男人老狗成個女人咁撚樣

無星座得唔得

好認同，其實一直鍾意普通偏小毒

點解雙魚座都可以貪玩到既 你之前受過傷？

岩啊 太靚仔冇安全感

祝你早日搵到個試下 一試難忘
天蠍對你付出個陣可以話係無條件 相反佢決定唔要你就好決絕 望都唔望你一眼

Shit又好驚
男朋友係處女
但其實我又未好feel到佢處女嘅一面

好灰喎

傷到谷底 用左三年時間都起唔返身
直至對上一次復合再分 先知道自己可以放得低

以前覺得自己唔識付出，會講大話，唔識溝通
嘗試緊改變，定大家天生都係咁改唔到？
利申雙魚男

理性
完美主義

Ching
改到既 有啲經歷你都可以

有時會諗勁多嘢，有少少理想主義
有時又好冷靜，覺得自己好矛盾

已經經歷左好深刻既一段感情

應該未夠

成撚FF呢下夠死

知道左好多自己缺點 以前拍拖從來冇咁深刻既反省但代價真係好大

其實雙魚男同咩女拍拖先最舒服？

同過雙魚拍，拍咗好耐，但就好似照鏡咁，大家一齊亂諗，一齊寧願忍受都唔會嘈交，結果到佢忍唔住先，跟人走咗

而家同射手拍，其實係災難嚟，其實對佢嘅態度，做法係完全不可忍受，但又係死頂，日日對住人地同自己講大話。

結果頂到前排頂唔住，去貪玩識女仔，比人發現咗，諗住真係要走，結果見到佢喊住話會改，屌，又心軟一齊返，其實知佢都唔會點改，明知冇結果都要繼續

覺得自己好撚垃圾，呢世都唔會有人明白自己

雙魚女 成日亂諗野
覺得人地唔鍾意自己 極度敏感
少少野都會煩好耐

唔撚係下話 女朋友係雙魚 仲要大我8年

都估到 我有次都係傷到仆街 之後玩左年幾 冇認真拍過

完全明白

加油阿 下個會更好

雙魚座感性wo

223 雙魚

屌你老味
淨係識比帽人帶

只係希望有日可以再遇到佢

可以點樣挽留雙魚男

天蠍對回頭草無好下場

比種幻得幻失既感覺佢

性格軟弱垃撚圾

係啊 我係完全唔似雙魚座既雙魚仔

雙魚男嚟留個名
有時都係唔可以好決斷咁落決定 成日衰心軟
近排又多嘢發生成日亂諗嘢 日日都天人交戰 要生要死咁
不過慢慢好緊

佢係水瓶 知道好難但仍然期待有咁既一日

好似唔識用理性諗野咁，又易諗埋一邊

咩星座都中意靚仔啦！

係自插大會，雙魚好中意自插

星座性格或者內定

但係人定勝天

我係雙魚男

但係戒咗ff，戒咗衝動，作決定前畀30分鐘至3日再諗清楚，決定咗就唔再諗
再keep住細心體貼，創造力高嘅優點

星座性格唔係懦弱嘅藉口
要懦弱，可以有一萬個理由，星座只係其一

極度情緒化 自虐鍾意自舔傷口 愛恨分明 鍾意就鍾意 憑感覺做事，超級心軟 做決定優柔寡斷
濫情但唔係花心，經常FF
就算被人分，都仍然期望可以同返對方一齊返
愛奉獻..
基本上，愛上過一個人，雙魚呢一世都唔會忘記
會將佢擺係心到，十分念舊。

利申：垃圾雙魚男

永遠都狠心唔到

我地之間有啲問題未解決
Eg: 佢想有好多私人時間 我想二人世界
我地講好傾，(為了行更長既路)
一拖就拖好耐，我就迫佢要宜加傾，不然就分手。
佢同意分開一星期冷靜，過左一星期又話要一排。
到我未問過佢，上佢到，想見佢。
佢好嬲，話呢排要諗我地到底仲work唔work。
佢: 根本唔work
我喊哂口求佢，跪佢，攬佢。佢好嬲嗌我起身: 你一日做哂我唔中意既事，你以後唔好搵我！ 我地分手！你快啲走！呢排時間你要諗你到底做過啲咩，唔係諗我。
.
然後我有反省，但我應該仲同唔同佢講？

雙魚表示，真係好多嘢諗好敏感。
利申係內向雙魚，好識睇人地眉頭眼額，經常靜靜地觀察人群
同時又好感性好濫情，對我好少少我會感動到傻，明明我嬲緊但對方一道歉又會即刻態度軟哂，好容易覺得一個人好，永遠願意用好嗰面去睇人

覺得自己係最垃圾嘅星座

我都係！！唔知點解佢地有一種講唔出既魅力

浪漫啦 一定掂

未遇過巨蟹淨係死係天蠍手上已經夠慘

介唔介意tg我 ，比小小意見我
我真係真係好負 好需要你既意見
TG: fbiiswatchinguu

有冇人可以講吓天蠍有乜吸引力 我係天蠍但係我完全唔覺我有咩吸引力 我係咪生錯星座

成班垃圾星座撚
利申雙魚

雙魚女係係我女朋友 完全唔覺我食住佢 掉轉就差唔多

充滿期待咁入黎
見到最多既就係垃圾

我雙魚垃圾容易沉船BOY

其實都係雙魚嘅特質 雙魚好識掩飾自己嘅缺點早期可能係完美先生，慢慢就會打回原形

我就係例子

我好憎天蠍 冇朋友係天蠍
但男朋友係天蠍sad

絕對嘅浪漫

有冇絲打係太陽雙魚月亮天蠍？
我成個世界只係淨翻愛情，俾對方好大壓力
有冇人同我一樣有呢種太情深嘅煩惱

唔係
但鍾意𥄫靚仔

我付出付到乜都冇淨

雙魚男同女好大分別，個人覺得

點睇咩太陽月亮

我都覺得自己煩到仆街

遇到天蠍男好大鑊

真係唔識避

推

雙魚好煩btw

唉 明知人鐘意你
你唔鐘意人

講清楚啦...

隔離post又話好夾

講星座
男同女係有好大分別
雙魚男同雙魚女其實冇得好概括咁講
自己就體驗過天蠍、巨蟹、射手男女
拍埋一齊完全冇得混為一談嘅
所以大家想睇點溝雙魚
男同女要分開問

上占星之門

心情反覆，諗嘢好跳脫好on9

大家睇下自己

我都成日比人笑on9

你班魚成日都唔應機

對你冇感覺 收皮啦

呀我睇過呀
月亮代表愛情呀？
between 我雖然雙魚座，星座比例上白羊多過雙魚

冇架啦 對你都冇feel

你同樓上醒醒啦

我同緊我有feel果個密密針

其他人搵我 理都唔想理

天蠍都有排玩

同意！！

天蠍，又愛又恨

嗯嗯，幾準🤔

屌

我呢啲雙魚既

係唔like你 你咪煩我啦
咩等我應 屌

咪迫我地做到咁絕

雙魚仔話你聽九成收左皮 如果有興趣 你唔搵佢佢都會主動搵你

愛發白日夢

再講煎埋你

好心你地醒醒 ...

唔係仲以為
期待有結果呀？

算把啦

清蒸好啲

屌 我做雙魚 我自己知
我有游過黎咩！

你個網幾大 魚蝕幾好食

sorry 係冇就係冇

佢唔多出街又毒毒地點追好 仲有有時隔成日先覆

on9
利申雙魚

做事優柔寡斷 嚴重選擇困難症！！！！！
嚴重缺乏自信心
對嗎？

好中😂

中哂
雙魚女

最好個兩個朋友咁岩一個天蠍一個巨蟹
雙魚女

點溝雙魚仔佢毒毒哋咁 我同佢又冇咩關聯

雙魚女
來生不做雙魚座
太多ff 搞到自己好辛苦 想停都停唔到

情緒化 咩都感覺行先
好L煩 有時明知係自己亂諗都會唔開心
成日唔知點解就會突然好無安全感 好無自信
一日未到忍無可忍都極心軟 唔會嬲
但一過左底線就真係當你陌生人
又三分鐘熱度
其實好易溝 溫柔啲對你唔同啲就會亂諗野
利申 雙魚女 月亮雙子

唔好揀雙魚男
花心 淨係識花言巧語
賤人死狗公
垃撚圾
利申：雙魚女
一樣咁仆街

無錯 所以咁樣姐係點 對我無興趣？

係唔知點解雙魚同天蠍好夾多數都比天蠍夾死左
雙魚有無d實用d既優點

絲打我都係月亮雙子既雙魚女

我都勁跳架

又愛又恨
我覺得係完全相反嘅人
互補型
覺得處女超煩
但又偏偏唔會離開佢

好準
好情人同身邊啲好朋友都match到

準到呢，好情人好朋友全中

自己雙魚
前排亦溝緊個雙魚但衰左，衰埋右
就黎3個月都未得低

Details plz

我係雙魚女,佢處女男
佢講野會好mean,預咗唔會氹你㗎啦
雙魚明明就鐘意聽假話,ff啲嘢
但互相會明白對方多過自己囉
大部份時間都幾sweet

煩喺當你做錯一樣野,佢可以講好奈
例如你如果你之前係m記叫錯嘢食
你可以唔洗再去m記㗎啦
因為佢會一經過m記就提返件事
幻想下啲日常瑣碎事,真係好q煩

點樣不可忍受？你最頂唔順佢啲咩？

真係超級垃圾，有左第2個都唔會同之前個個斷清，剩係諗住點樣呃晒兩個

我呀！！！！
真係 如果對方唔痴身既話大家都好辛苦

有無雙魚女另一半係獅子

好唔夾 係咪

我同佢講野都好mean
但掉返轉 佢係雙魚男 我係處女女
佢反而唔會氹我 多數都係我氹佢多

想知雙魚座會唔會模仿另一半
因為痴得多
我發覺佢最近做啲野好似我

雙魚男留名

拍咗兩年拖，三個月前分咗手

成日都係只要佢唔開心/睇唔過眼，就會做/講埋啲嘢令人唔開心/令人難堪，一嘈交就好似要逼死你咁，明明只係觀點角度唔同，但佢一定要你認錯咁。

同埋唔會就你，總之自己想點就點。
明知我需要認同，但佢偏唔比你，仲要話自己係尊登…

總之真係完全唔夾，而家睇吓夾硬拖得幾耐

好念舊，愛上咗就永遠都放唔低

中曬

係 啲人成日話雙魚天蠍係絕種
但明明就係雙魚俾天蠍夾死
見大家都話唔想自己係雙魚
但雙魚善良貼心浪漫純真 其實都係優點

好難搵到人識欣賞但又包容到自己缺點

其實成長環境好影響一個人就真既
不過我姪女雙魚座, 我自己都覺得有d難頂
好嬌嗲好痴人, 一有咩事唔合心意就喊
熊仔糖撈飯配可樂係日常
最近好左, 因為鍾意食紫菜就紫菜撈飯
成日做功課就求求其其摶阿嫲幫佢做

巨蟹女

命中注定係天蠍

都係...其實情緒化已經令另一半好辛苦
但自己又控制唔到自己既情緒

報道

點分月亮定太陽

exactly

識幾個雙魚女. 全部都叫靚既 (個個都多人追)

我全部都有一齊過, 但全部都不能開花結果,

結論
佢地係外貌協會
好鍾意亂諗野
拜金, 有物質化既傾向, 姐係鍾意去靚場, 食好西果D

一齊左幾耐？幾大啊你地？

係囉 雙魚有時好求奇 最緊要快

好認同 我自己都唔想

岩啊 雙魚仔同巨蟹女應該最好 同射手唔掂 太自由啦佢地

我都覺得好似自己打出黎一樣 點解咁垃圾

好緊係好事 對方咩座 一齊左幾耐

係喎 成日都on99 受傷又係自己

全中啊 ching勁念舊 又唔狠心 比人飛都會期待一齊返

未一齊 感覺好似有個好強勢既人食住魚魚

但魚應該係好就得人 我都追過一個獅子
好喜歡她 但冇得勉強 佢都好強勢
我反而幾OK

雙魚仔留名

我諗要睇埋對方嘅月亮星座係咩先可以知點溝先掂

垃圾雙魚自high下先

其實都係2個月貨仔
大家都20中了

我覺得一嚟相處奈咗,習慣語氣都相似
但九成九試吓學處女講嘢
畀你感受吓平時我哋點頂
又或者廢事又畀位你哋啲處女入
雙魚咁感性, 畀處女啲理性影響咗唔係好事嚟咩？
我都聽好多人講我講嘢語氣愈嚟愈似佢

魚係好就得人，咁巴打最尾有無一齊

外表的吸引力定係內在因素先？

我覺得係內在因素，因為遇過既都唔算靚仔
但係個種氣場會吸左你過去
可能天蠍太聰明 一黎就知道雙魚要既係咩

對朋友都係，俾人蝦都仲忍到勁耐
到忍無可忍先bye
咁就真係bye

好憎自己咁既性格，明明人地都已經都唔理自己
但自己仍然好似 鄭秀文唱既 為何永遠放不低..
我諗呢個真係天性黎
就算依家有下一任，雙魚個心點都會惦記著前度，同雙魚一齊就要有準備同前任比較的勇氣

冇 佢婉拒左我

你朋友男定女？雙魚真係陷入愛情，鍾意對方，基本上無理性可言，因為我自己都係咁

巨蟹仔路過：「垃圾雙魚」

遇到天蠍真係好大鑊

我係絲，因為就得人，所以俾女仔fd蝦
好多時大家唔想做嘅嘢，我抵諗啲做埋佢，之後咪變咗咩都要我食

極多幻想 365日日日都有野FF

邊忽夾

我都係 唔識拒絕人

我應你機 食左飯未

我有時都覺得自己幾白羊 我好好勝 唔知其他雙魚係咪

其實雙魚唔係咁差姐
大家唔好咁啦

有無巴打同我一樣 另一半係天秤女

我想做天蠍女

白羊係好勝架？

用心溝第2個就放得低

放低左未啊

有乜可以放得低

但係我想講一個事實
雙魚真係心地善良
對朋友又真

月亮好似要睇埋生日時間

食好西又真 好中意享受

雙魚到底幾時先至比人玩夠 好垃圾

有邊個唔中意享受架？生活態度

我上次同個處女都係個幾月貨仔

係啊 讀書做project 大個做姐妹 都係你搞哂

人善被人欺吖嘛
但唔代表我冇底線

係啊！有d位又唔中意爭 但係有d就一定要爭贏

寄情去第2個 最快

金牛 好慳錢

好9 sad 點解我地咁好人

雙魚座各位返緊咩工，搵岩自己做的野好痛苦。

搵唔岩？

雙魚男

FF得太多，迫到自己都顛埋

做緊政府工，感覺無晒自由

真！我都係！

啱丫，對好多嘢可以冇所謂，但某啲嘢執著到喊，一定要同人爭持

我

唔想

一嚟未放低就開始對第二個唔公平

二嚟自己真係放唔低，冇咩心機同時間去諗其他人

我女朋友係雙魚女, 我係處女男
一齊左9年好夾好舒服相處得
大家都好明大家點諗咁

絲打一齊左幾耐 係咪唔夾

9年

同是雙魚，但的確開始一段戀情係最快的療傷
雖然咁樣對第二個唔公平
但唔咁做，根本放唔開

可唔可以分享一下心得點相處

食左喇
幾日先上水應一次

已經太自私，唔可以再係咁啦

一齊左年幾
咁當然有啲位係諗法唔同嘅 但好多野都夾
我覺的都關我地本身性格事

我以前曾經都同過一個雙魚女一齊, 好麻煩, 好多大話
問題係因為唔夠安全感
可能因為咁有少少經驗

我同現任一開始都唔係話一開始就順風順水
佢有d野呃住我 經過差唔多成年時間比安全感佢
佢先肯正式同我一齊
突破左安全感果關之後佢就好似成個人屬於你咁, 好體貼好貼服咁
之後就同佢約法三章, 如果第時有咩爭執, 發脾氣又好,
訓醒第二朝唔可以唔理大家, 要心平氣和咁傾
有個咁既共識後, 遇到兩個人之間既問題都唔會話唔小心hurt到大家
同雙魚一齊唔可以亂咁潑佢冷水, 佢地好鍾意FF
你要陪佢癲陪佢FF, 當熱情冷卻後先可以理性
同埋最緊要大家要有共同興趣, 咁樣先KEEP到個關係唔會咁悶

雙魚真係成日講大話咩

呢個就係最大既大話 係人都會講大話架啦

真

我經常講

雙魚同白羊夾唔夾？

路過雙魚：唔可以太樣衰，太怪叔叔！狂追求加浪漫感動佢啦～～～～

咁到底我有無比雙魚仔呃
會主動同我講而家做緊咩 返緊屋企個D

我都覺安全感呢關好難過
你地好勁

唔係呢種大話, 係果D善意既大話
唔想尷尬 唔想HURT到你 唔想你唔開心 所以隱瞞你果種大話

我Ex係雙魚女
分左手大半年有keep contact 主要我搵佢多
約出街都願意出 成班朋友一齊都試過
個個都覺得我仲有機會但俾佢Reject左好多次

咁佢又係咩意思

利申 天蠍男

咁呢D佢有

雙魚同雙子岩吾岩？？

覺得自己係

我又唔敢講我由細到大都冇講過大話
不過我就咁諗我自問真係冇乜點講大話
而且大家既講法好似係keep住日日都講 成癮咁

我咁岩就係金牛... 跟住以前同D 女都係AA, 係其中一個雙魚話不嬲都係男比, 我就範左...雖然我覺得冇乜問題

雙魚都係等上岸, 等人照顧

冇乜安全感 好痴身
成日亂諗野 好怕對方走
利申男雙魚

岩
人地望住我
我就會諗好多野

佢唔敢出聲拒絕，雙魚都唔識拒絕人既

係 雙魚唔識拒絕人

姐係其實冇機會復合？

雙魚座 我覺得懶到仆街

我中意講真話嫁啵

咩都冇動力做 最中意係屋企hea

俾人綠帽就算啦 繼續一齊都無意思

係！！！我都係！

我覺得我好正面
唸野都好不設實際 但好enjoy自己想法
同埋都幾唔受現實環境所影響

我自己會好中意搞笑funny既人
主動d! 雙魚好被動
中意都好少主動表白！

都唔係 性格有趣先決

我成日比人指住話好天真好樂觀
我差啲以為自己弱智冇腦

想講日日瘋狂同雙魚男表白
但佢次次都係覆我怕醜emoji

仆街 我條女就係天蠍

我覺得雙魚座啲女人好撚仆街
同你曖昧左一個月 第一次見面話唔中意你
痴撚線 垃圾星座

你哋啲雙魚女人都係傻閪臭雞黎

全中

我都覺呀
比過雙魚女追 佢自己ff左好多嘢 搞到我哋好似真係一齊左咁 之後佢又突然話冇感覺
屌佢 我以後都唔搵雙魚女

有咩方法脫懶根 雙魚遲早比懶累死

i know that feel...個人認為射手好仆街…

有冇雙魚好怕寂莫

我男朋友係天蠍
有時嘈交佢好中意拎以前啲野一齊嘈
好記仇

最憎雙魚座，利申獅子，真係一水一火相處唔到

我自己係 本身有自己底線既
但可以為左著緊既人不斷降低底線

咁咪啫係冇

咩原因講唔講得

老實講 我覺得冇咩機會
就算有機會都係因為佢俾你感動到而唔係真係愛你

真係

我覺得只係未有下一個出現，又怕自己一個寂寞，所以求其應酬住你先

好撚黑人憎

same 不過我3年

理性、懶
我唔知點解啲人會話雙魚感性衝動
利申:雙魚男

我而家呢段戀情係 一開始投入唔到
但而家已經感覺離唔開男朋友了 甜蜜中

我呀......

不安

雙魚男係咪好鍾意講悔氣說話?

我係雙魚女 係

點解有話唔好好說? 知唔知道講悔氣說話好影響感情?

因為雙魚好情緒化所以一發起癲就咩都講 明知影響感情都有可能衝口而出(我講嘅種唔係下下嗌分手嗰啲)

至於點解唔好好講... 睇下咩情況啦 其中一個原因係雙魚其實好細路好鐘意要人tum 特別係佢好倚賴嘅人 即係你呀! 所以有時啲悔氣説話其實係想你tum下佢 當佢9up就得唔哂上心 最重要係態度軟化 交啲戲出嚟扮下tum佢 你唔哂實際行動上遷就晒佢(當然少少妥協都要嘅)

係哩個時候你千企唔好硬碰硬 因為雙魚會硬過你(扮㗎咋內心好脆弱)最後嗌交你唔理佢 你覺得自己係俾空間時間佢冷靜 佢只會無限ff好多野愈諗愈傷心 覺得你對佢冷暴力 所以最好唔好嗌過夜

利申雙魚女

一嘈就拎以前既野黎講

雙魚女....估不到天蠍仔點諗
有沒咩實質野睇得出，暫時在fd面會特別照顧我 ，行返後同我一齊行
雙魚又FF la

我係女，男朋友係雙魚男。成日好鍾意嗰悔氣說話。

你講嘅處理方法係可行，但係我覺得咁只會縱壞佢。因為我好反感人講一啲悔氣說話傷害大家感情。我係想佢改，你話氹佢只會助長佢繼續錯落去。

再者，如果佢愛我點解會講一啲傷害我嘅說話而唔顧我感受? 愛我應該為我而改，點解次次都改唔到?

唔通我自己呃緊自己

有冇諗過對方點分到你係真話定悔氣話? 如果對方當真，咁點呀？

有冇巴打可以解釋下雙魚講完鍾意人跟住叫人當冇發生過，話自己唔想拍拖住，但係d行為仲係好曖味，係咩玩法

佢當然知道我唔開心，好介意。佢無限次應承咗唔會再講悔氣說話。但係佢而家都仍然改唔到。每次傷害完我就話好心痛，好後悔，但係下次又繼續做。

雖然有啲擺明係知道悔氣說話，但係咁樣講出口都會好傷我心。而有啲我真係唔識分係真話定悔氣說話。佢話係悔氣說話，但係我會諗其實會唔會係真。 咁樣會令到我好不安，亂諗嘢。

同佢講過，佢都知。但係都改唔到， 咁可以點? 我會諗如果真心愛我點會唔可以為我改到?

我之前話你個方法可行，就係同意如果我軟化或者我氹佢，佢就會冇事，氹返我，同我道歉。話嗰啲後悔氣說話。

問題係我唔想繼續咁樣落去。我要嘅唔係我態度軟化， 而係佢要徹底改過唔可以再係咁。 我覺得氹呢個行為應該係男對女，唔應該係女對男。

出事嘅意思係咪改咗一排又打回原形?

頭兩句

天蠍同雙魚係天生嘅一對

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

男既中丫，我ex一句話唔再愛就飛左我，明明無鬧交乜都無就突然死亡。我喊過求過佢都無用，拍拖時所有承諾都無做過。。。。

希望承你貴言

HI
利申雙魚男

雙魚男啲負面能量可以令人想死

好簡單，你夠靚仔/靚女就溝到
外貌協會會長

有無成日比食住

唔岩

有啲位明明冇諗過會嗌交，佢都突然間會發脾氣，真係預料唔到。有時有啲位雖然知道會嗌交，但係係涉及重要既野，關於我哋感情問題嘅嘢我一定要講。唔講清楚我會好唔安樂。 如果你叫我下下就住佢or一係收收埋埋唔出聲，咁就好似變咗係我鍾意佢而唔係佢鍾意我。

咁簡單一句講曬，係咪你要改嘅嘢改唔到所以先分手?

例如?

政府工好悶 唔岩我地 我地中意d對人

係囉 好奇怪 但係仔就一定唔會爭 豪比你

係啊 我本身都覺得唔公平 但雙魚座好快投入嫁咋

雙魚座係最要安全感既星座

係係 唔好意思 呢排放工成日約人食飯

你個名點諗呢其實 睇過名就知Ching 你好得9閒

我都好少講大話嫁喎 我最憎人講

我都係 不過人大左會好少少既

完全正確 10分

有冇雙魚女同水瓶男

係啊 雙魚好中意照顧人 但係更加中意比人照顧

你條女有冇厭你煩

拍拖 就會成日痴住另一半

我正面喎絲打 我成日都好負面 作最壞打算

咁睇黎佢係唔知點say no wor

仆街 天蠍真係好記仇 少少野都可以記足一世

係咪樣既問題

雙魚女係煩西d 唔好意思 ching

雙魚用情專一係真 但係會比人好大壓力

Me2222 好撚認同！ 好撚自由 衝動 乜都唔諗 中意做就做

I m here 自己一個就勁9 sad

係啊 一個水一個火 成日火星撞地球 獅子唔中意氹人 雙魚又要人氹

屌 唔好咁中肯得唔得

同意，例如：
坐巴士留意下風口；
行馬路側邊嘅時間主動拉佢埋少少/直程同佢調位，自己行近馬路戈面；
見佢著短褲/短裙嘅時候，俾件褸佢蓋住對腳；
等等。
都會好加分

ching 你啊媽係咪記錯月份生你

7年幾
但唔係順風順水

其實我建議你直接同佢溝通 講你既感受 雙魚要好認真傾 會好代入人 所以你講到自己幾唔開心 佢就會明 (要溫柔態度 唔好燥底咁傾)

我都會 但佢成日好多異性埋身 又貪玩 好無安全感

一係佢有新對像
二係佢都係寂寞 但係又唔想同你一齊

優柔寡斷，感情用事，做唔到大事。
成日胡思亂想，小小事都極度敏感。
情緒化，喜怒無常。

簡單一句，雙魚座正垃圾

利申：垃圾雙魚男

都係個句 入黎講左 幾大先 有冇拍拖

一個字 氹
乜都氹

又未到要好靚既 7-8/10囉

我都成日咁搞我男朋友 (我魚仔，佢處女）
有時諗咁會唔會逼死佢
但唔鐘意你嘅話, 我都廢鬼事理你添啦

雙子好9煩 雙魚唔會中意氹人

番工點搞 咁柔弱既性格好難升職

全中 雙魚冇feel好難會再有 佢唔係日久生情個啲 佢係好講個一刻既感覺

雙魚真係仆街嚟

超情緒化 超易亂諗
明明係開心緊 都可以夾硬整到自己唔開心
同埋 好容易喊

不過雙魚真係唔係傻
都係扮 真係

水平好似好悶 又唔浪漫 應該唔岩傾

係啊 我個ex都係咁樣同我分手

可唔可以講下

你都好西利喎 有冇巴打9年 你地可以做朋友

想你氹

又唔係嫁喎 雙魚座好中意上位 比人focus

唔使唔好意思
我唔好彩姐 下次搵其他星座
利申 痴線水瓶

7-8都夠，最緊要有特色唔係路人樣，就算幾靚都好你路人樣就真係可以bye

雙魚真係好懶好懶⋯⋯有拖延症
易動情，有人會覺得係花心，但其實又好長情
好重感情同義氣，唔識拒絕人，所以好肯幫朋友，但亦都會令自己有麻煩
諗到再講

我係個好尊一嘅雙魚, 一啲都唔貪玩
貪玩嘅魚仔係唔係都係男嚟
處女男其實除咗煩啲自我, 但好細心又温柔喎
又會煮飯整驚喜畀你, 但身邊真係勁多異性埋身
之前有次因爲我極冇安全感, 有女嚟搶我即時自動退出（好廢, 零自信）

平時日常我嘅感性同佢嘅理性可以互補不足
我想發脾氣(扮可憐)嗰陣,多數佢都會唔出聲唔理我
周不時都會笑吓我嘅
平時互串看似嘈交但其實係sweet囉
咁多年真係大嘈打交應該得5次左右
都係第二日就好返

好似講緊我咁

見到咁多雙魚處女一對好多安全感又多啲

大多數唔出聲, 冇反應
咁我就會變本加厲咁想繼續拎關注
有幾次未整到佢嬲
但我又覺得好爽, 佢終於畀反應我
我都發覺其實處女冇我哋心目中咁堅強
有時仲自悲過我 所以明白佢之後都錫住佢
成日玩完佢都會氹返錫返佢

多謝絲打你嘅鼓勵其實我金星同水星都在雙魚座。金星掌管愛情，所以我嘅愛情觀好雙魚。我最需要人錫最需要人氹， 佢雖然成日都錫我氹我。但好多時佢咁嘅性格好難令我唔亂諗嘢。一有咩問題發生，我都會第一時間諗佢係咪唔愛我， 乜嘢都會諗咗關愛唔愛事

如果你有睇我上面嘅回覆，你都應該知道我已經同佢講過無數次。每次佢都話好心痛好後悔令到我咁樣。但係不停咁樣做，我覺得佢係冇同理心。

撞正山羊就會冇咗拖延症

覺得係2

即刻心動
雙魚好易呃 真心

好準

乜嘢post呀? 佢從來冇講過傷我自尊嘅說話喎。 佢只係講一啲悔氣說話，類似你同男朋友講嗰句。

之前見你開post問問題 “就算出嚟做雞都比起同你一齊更加有尊嚴，你係一個人渣!” 我誤以為係佢咁講所以你上黎問... 咁如果係普通悔氣説話就無事啦!!

有冇雙魚同埋射手

好想識雙魚女仔。。。

現任係天蠍女 但大多數我食住佢
定係佢扮 其實都幾辛苦 太多私人空間 成日亂諗

又未必係扮 如果佢一心一意為你付出 真係可以食得住天蠍 但你千其唔好行差踏錯 要全心全意對佢好（但對魚仔黎講應該好難 因為魚仔都幾花心）你一做錯左啲野返唔到轉頭就GG

女既特質中哂
利申： 男 但俾自己啲朋友當哂係女

但唔知點解，雙魚同處女好似有種引力咁

點解既

唔係雙魚 但金星雙魚 成個人都好雙魚
多愁善感 多疑敏感 成日亂諗嘢 冇乜安全感
愛情至上 拍拖會投入到不得了
好介意人哋點睇自己
好攰

一子錯滿盤皆落索

仲有雙魚好自然就會講大話/隱瞞，尤其對住伴侶
可能係怕麻煩，唔想解釋，唔想俾人話，或者係慣性
我用左廿幾年人生先戒到
或者其實係遇啱人，唔會好似處女座咁逼得太緊

但政府工又夠穩定…

同意
但我覺得其實雙魚唔係鐘意玩，而係太易心動。如果拍緊拖嘅時候有追求者，而追求者又浪漫又細心嘅話，就好易中招，所以真係幾麻煩。

男朋友處女，我雙魚

個句我係專登同佢講，想激佢，令佢心痛。因為嗰次佢真係激到我好嬲。

我就係金星雙魚

係咪會互相freeride

我男朋友都係，真係好鍾意講大話或者 隱瞞一啲事實。 但係又係愛我，又唔會話對我唔住嘅事。

可唔可以講下點解怕麻煩?點解怕解釋?
同埋後尾你點樣改到?

其實我都好唔中意人講大話
聽真話反而冇咁嬲

雙魚男
優柔寡斷 唔識拒絕人 間中會ff 唔衝動(算冷靜)
多數係聆聽者同調解者 勁念舊 貪玩
重感情(有部分愛情會3分鐘熱度，亦有傷得好重)
中學有一個斷斷續續5年左右既女朋友 (巨蟹)
追咗三次 俾佢飛咗兩次 之後用咗2、3年放低佢
當然有時候經過一啲地方會有一下念舊
分咗手一年同另一個好女仔一齊去放低 但知自己貪玩1.5年就飛咗佢
到而家有現任又會掛住前任 覺得佢先啱自己
應該點好？

留名

我都係 d fd話我天真可愛🤣

追得返前任一定會戒貪玩 因為佢真係好好

雙魚座毒L報到

雙魚撚

分享多啲吖！！

唔好害人啦
我咪係個個被害者

雙魚留名
人愈大愈似巨蟹

雙魚毒撚路過

但我見上面都好似冇乜咁 個個都比天蠍食住左?

我真係會扮唔知
唔想潑冷水又唔想講大話，咪唔出聲照聽

我就係知道自己咁麻煩，所以刻意同啲男性朋友疏遠啲
因為我好愛我男朋友，唔想佢受傷

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

記得簽聯署呀!!!

我係魚女
我男友係山羊 同佢一齊之後個人做決定前都無咁衝動 拖延症又真係無咁嚴重
反而ex係雙魚仔 拖延症到我頂唔順

雙魚真係最垃圾嘅星座
真係好鐘意亂諗 好無自信
成日好無安全感所以搞到好痴身
一拍拖就訓曬身 將男朋友排係第一位
好憎自己呢啲on9性格
次次散都係因為自己亂諗
已經唔敢再拍拖同好驚再咁愛一個人
有無人明

有啊 係我激走左佢 因為我太無安全感啦

女友 可有可冇 唔會太重視 家人永遠排第一
最憎啲人無蹤生有 太煩

有
ex同現任都係雙魚
現任係太陽月亮金星都係雙魚
好就得我呢個臭脾氣嘅射手女

雙魚男想追雙魚女

溫柔！有種好warm既感覺

行溫柔體貼路線

是 你本身咩路線

我本身都係只可以行開依d路線
靚仔有型依d路線離我太遠了

其實雙魚點解比人話花心多情？因為好容易對人有好感同比人感動到？
我覺得雙魚本身暖，對身邊嘅人都好好…係咪因為咁，所以就容易比人覺得雙魚會對異性好然後=多情？（普遍人覺得你有另一半就唔好對其他異性好？）
其實雙魚真係好愛嘅時候係可以愛到死心塌地…點樣先可以改甩對人好嘅習慣，唔洗成日比人誤會

支持

比次機會

垃圾星座
利申：雙魚

好女友！
但長期咁樣會冇曬異性朋友
我都係咁

雙魚座係咪24/7都咁撚憂愁善感
好想搵人傾 講咁多嘢又驚比人嫌講經
好撚多嘢想講 但其實講嚟講去都係個三篤屁

好 死咗再做多次雙魚返嚟搵你

想知點同水瓶男相處

利申雙魚女

都可能唔一樣

參考下

雙魚男
同緊水瓶女拍拖

雙魚女
同緊水瓶男拍拖

真 好搞笑

呢排好多野諗
接近崩潰既雙魚男LM

諗乜野?

有無雙魚男配處女女呀

你同你男朋友一齊幾耐？

雙魚點解好愛一個人都鍾意講大話同講悔氣說話?

錯！識親既雙魚都好識哄人，異性緣好 花心星座之一
雙子好識辯駁，口硬到痴線，

Agree，雙魚易動情，對人好 ，異性緣好，就比人話花心

好多野諗 亂諗同幻想果隻
缺乏安全感
多愁善感 第六感好強（多數都中）

你地相處成點呀我地開始左幾個月，佢身邊無咩異性朋友但我仍然覺得無咩安全感，好多時想講想問既說話去到口邊但唔敢講⋯

拍緊拖都對其他人動情曖昧
唔叫花心叫咩
又咪係貪新鮮感

完全認同 我都係咁

少少啦

雙魚男 但性格似雙魚女
要浪漫又追求完美
仲係A0🙈
點算好

依家呢個十個月 之前嗰個六年

兩個都係射手？
有冇啲咩相處之導

下把角色 懶到仆街
因為FF 所以樂觀 諗人地 衝動又怕事
遇到突發事 好騰雞

同上
一開始以為會好夾 點知

由佢 適當時候問佢 關心佢
過份關心同緊張只會令射手覺得你煩同成個女人咁
佢鍾意周圍衝就由佢
最重要係佢仆街時你陪佢同支持佢
佢會知道有個安全港就已經好夠
你自己要處理到自己嘅負面情緒
如果唔係佢會覺得你好難搞好大壓力
射手係好撚閪
不過你同佢一齊佢會帶你去見識好多
射手嘅勇氣夠力拉郁懶精雙魚

俾天蠍食住

我雙魚女 成日好無安全感同懷疑佢 因為佢工作環境都係女人
我個人成日好負面 好容易喊 好鐘意亂諗 真係對佢造成好大壓力
但佢真係比好大動力好 佢反而係我好大既靠山同佢去旅行去邊都好 佢都肯主動plan 揾路 而我就衰左啲 懶懶行⋯咩都唔理 但佢都唔會嬲
唯一唔開心就係佢異性緣太好 加上射手好花心 好怕佢唔要我

咁我地暫時又無嘈交既，一開始佢會多d msg架但而家少左，我成日會諗佢係忙定唔想講野定無野想講我唔敢問唔敢搵佢講驚佢怕我煩但又諗到好攰

佢而家都係覆少咗/覆慢咗我
我直接問 佢話有時候真係唔想拎住個電話 想自閉下 有時係打緊機 有時係睇緊漫畫 有時係做緊野忙

雙魚座毒撚

對你冇意思隻照顧同有意思既照顧好唔同
天蠍好少明示 但會瘋狂暗示
除非你重要到迫到佢明示

又如果我覺得佢同另一個人曖昧
但成日有意無意暗示佢冇人追
又瘋狂解釋話自己冇男朋友又話享受單身
咁又係咩意思

求教學 天蠍點先算是暗示
Whataspp 日日但都傾發夢同運動多
有次講笑叫佢個fd 要珍惜另一個女仔，佢個fd指住我同天蠍仔講：拿...好好珍惜好女仔呀
天蠍仔答左句：我不嬲都珍惜緊
咁算不算是暗示

雙魚女上一次遇到個打女人外遇的渣男，不敢行前，真是好驚睇錯，是自己誤會

昨日同朋友盡訴心中情，之後好唔開心，好孤單，覺得自己好孤獨😞

人渣敗類，心機計算城府深
計人多過計數

申雙魚

雙臉係真

雙魚喺結合所有星座嘅究極體
利申抑鬱魚

矛盾同埋情緒起伏似過山車咁只喺基本
魚群與你同在

職場上有冇好處先

有 踩住別人屍體上位

有囉我覺得
雖然好似好有心機
但職場仲咁豬唔識計數會好蝕
利申：扮豬報串易過食生菜
唔係話要害人，但你做多咗嘢就要俾老細知，唔好俾人攞著數

講雙面 講算計 雙子咪仲明顯

明顯咪蠢囉
做雙面人唔需要俾人知

雙子無雙魚個隻心思細密，雙魚整你真係可以死都唔知原因

嘻嘻
咁呢，正常雙魚唔會做衰人害你
除非你搞到我好不滿啦
始終我地都係鐘意幫人多啲

咁你要改咗懶懶閒嘅性格
如果唔係射手座冇乜耐性 會覺得好氣餒
同埋比少少自信自己
我認識嘅射手座男仔都係鍾意啲有自信嘅女仔
佢哋鍾意追嗰種感覺
所以keep住比自信自己
你成日咁負面嘅話佢會怕左你

啱 所以永遠咁多變
因為集合晒所有星座嘅好處同樣壞處都係

一時時 跑步會講 我地識左一個月到

完全反對
男朋友完全唔係咁既人

你覺得我弱啫
唔出聲唔代表唔知/唔識
都係嗰句，好多嘢唔駛俾人知道哂
尤其職場要保護自己

唔知係射手座人既問題定佢個人既問題
佢通常話想做個樣嘢 就即刻去做⋯
我就真係太懶 所以真係要改變下自己
我衣加都減緊肥 因為同佢一齊左好多年
之前一直都好放縱自己 狂食
肥左好多 自卑心勁重
希望瘦返落去 會好啲

咁又冇 但我射手男朋友異性緣太過好
我疑心太重 加上我又自卑 會因為咁間唔中嘈幾句

成日都唔敢認愛 明明就好鐘意

我意思係 唔駛特登扮
講到好刻意咁做咩啫
唔出聲就得
人地interpret 到啲咩都唔關我事架嘛

射手座係咁的
我係射手女 都係諗到就即做
行動力真係幾強
加油努力減啦！

不得不佩服你地射手
但射手係咪真係咁花心 貪玩同會岀軌

多謝你佢約我一齊join 跑會 依家每星期都會見一日的 不過佢話不係太中意whataspp

唔覺雙魚識氹人，發梗脾氣個時無氹過我等第日就咁問嬲完未，on9

氹?
比雙魚激死就有

點解雙魚座識唔到女？

利申：雙魚

Yes, 乜7溫柔體貼都係假，溝你個時就有

試過
其實幾夾
一個小女人 一個大男人

我都想知呀

利申：雙魚

有無人都係雙魚女同巨蟹男？

成日俾佢虐心
好驚捱唔住

見佢著短褲/短裙嘅時候，俾件褸佢蓋住對腳
唔好亂黎
如果你唔肯定人地有冇好感
人地專登著 會覺你多事

雙魚男表示100%相同

啱啱同個天蠍座分咗手
天蠍座同雙魚一D都唔夾
係大家都好吸引到大家
但係兩個都無安全感 最後互相傷害

利申:雙魚女

究極抑鬱魚 可以好樂觀 可以好悲觀

一秒樂觀 下一秒又會諗好多嘢悲觀番
仲成日ff

就係大家都咁諗 搞到雙魚冇人要
請救救可憐嘅雙魚

咁係咪點都冇機

同得你單獨出街，點都有啲好感嘅

好討厭雙魚既優柔寡斷，心花花好易鐘意人
依家唔再信星座，信自己

利申：雙魚巴

有無極度自閉魚
平常溝通正正常常鐘意幫人甚至比女仔話mk
但如非必要都係自己摺埋一二邊，尤其放假連whatsapp都懶得覆
btw好似唔多關雙魚座事

垃撚圾

雙魚係咪同金牛唔夾

人地彩你又自己退後
唔理你又chur住人

未必關事 但係我都係咁

上年我都係咁 互相傷害好中

利申 雙魚男

雙魚男女朋友係雙子
覺得大家都唔夾大家都太鐘意收收埋埋，雖然可能其實係我諗多咗
成日自卑 抑鬱嗰陣可以比朋友話我痴咗線，但係理性嘅時候又可以發生咩都無情緒波動，好情緒化
成日都想女朋友管我多啲 控制慾同被控制慾都好強
好多時女朋友講啲野理性知道無其他意思，但係自己就會ff好多野，又成日覺得無人信得過，又無安全感
不過可能因為一齊時間得一年少啲，女朋友脾氣又好，淨係冷戰過兩次，都好少鬧交，不過我就成日唔開心
雙魚真係垃圾星座嚟

我明啊 好驚太鍾意一個人嘅感覺
一發現自己依賴左佢就已經開始大獲架啦
一到夜晚就會亂諗 勁多小劇場
係到諗如果有日佢唔再愛我 但我仲好需要佢咁點算 結果成晚就勁sad咁樣

我不是雙魚座

係咪無乜雙魚同天秤?

呀！我都有少少咁樣

你哋會唔會好易呷醋
無論對屋企人朋友同另一半

一樣
會無啦啦自己頹一晚 喊一晚
明明無事發生過 好多野都只係自己諗多
之後就俾ex嫌棄
叫我咪咁負面搞到佢都好煩
唉 我都好想自己唔好咁煩

我雙魚男同金牛女最夾

以為自己出post

你地點開始架?
我自己都係雙子，我覺得好難理解雙魚做既野，同埋你地喜怒無常咁

我又冇拖延症 但係同金牛就有 好辛苦

冇錯 佢好留意啲細位 樣好小小 就好易心動

投入到不得了好慘 次次分手都好攰

所以我一拍拖就好少異性朋友 但雙魚係冇所謂

絲 你幾大 做個朋友 依家出黎做野好難識朋友

有幾毒先

冇

點解一路都好似自己出post

係啊係啊 雙魚好撚多野講
不過人大左 冇咁憂愁係真既

我都成日比fd話我第6感強

完全認同 但又唔係雙子個種

有時好好 一強一弱 但大部分時間都唔夾
利申 同2個金牛男拍過

因為連朋友都做不到

我地中學同學嚟，但係其實我地唔熟係因為諗住都中六唔好留遺憾就同咗佢表白，點知佢又接受
難理解係指咩先，如果無厘頭嘅話我覺得唔洗刻意去理解嘅，可能係個下on99先做啲無厘頭行為啫但係如果覺得佢啲行為係有目的但係難理解嘅，我覺得係咁咦表現返啲關心就可以，雖然如果你問雙魚有無野或者有咩意思嗰陣佢都會扮無嘢好多時佢地自己諗諗下就唔會諗，但係想有個人知道佢地多愁善感
喜怒無常就真好多時我情緒轉變嘅話唔洗導火線或者任何過場上一秒仲好頹下一秒就可以古井無波或者即刻同班frd癲癲喪喪
希望巴打明我講咩。不過呢啲係我主觀嘅感覺，可能你識嗰位雙魚唔係咁，都希望幫到你
但係雙子係咪好鐘意將啲野收收埋

同你掉轉

有冇絲又同過天蠍又同過山羊？

雙子好少講自己既事，但係熟人另計。會好想係人面前做到某個形象，但自己一個就打回原形

不過我可以講雙子女一鍾意就好上心，會好sweet, 令你萬千寵愛在一身，不過前提係要確認關係啦

其實追雙子好易，佢覺得arm feel + 對方有少少表示就得

我係絲黎，遇到個雙魚男，約會第二次佢就話鍾意我，但係幾日後又話自己未ready拍拖

而家有keep住見既，一個禮拜一次咁，佢做d野都曖味，有身體接觸ie. 攬，所以我都好confuse

咁絲打可能真係要諗清楚啲你本身同佢識得耐唔耐先？
我覺得一係表白嗰陣一時衝動話鐘意你，但係後尾諗返可能分返清種感覺係好感而唔係鐘意。如果識得唔長時間嘅話我覺得係一時衝動。
如果識得長時間嘅話，就可能真係鐘意你，但係可能以前啲經歷都唔係咁理想有啲雙魚可能因為拍過拖，覺得拍拖唔如自己理想中浪漫而唔想拍拖，但係又因為鐘意而擔心緊拍唔拍拖好。呢樣就要睇絲打你對佢過去暸唔暸解。

如果絲打有心同佢一齊嘅話，第一種就要睇下絲打有無咩特質會令到佢對你由有好感去到鐘意。第二種嘅話就可能要比多啲安全感佢，但係又要小心唔好太煩
有身體接觸呢啲曖味嘢就唔可信。因為雙魚本身鐘意曖味浪漫，男仔就更加唔會抗拒身體接觸
希望幫到你
咁可唔可以理解為雙子唔會玩弄感情或者係想要一段長期嘅關係

好難要比到好多好多信心

一拍拖就圍住佢一個人轉咁

我有咩幫到你

雙魚長情又多情 專一又花心

好矛盾

有無more 睇星座配對都話天蠍同雙魚係天生一對 所以一直都ff有天蠍座嘅男友會好好

利申 雙魚女

每次以為係最後個個，全心全意去愛，到頭來原來咩都唔係，好難可以再好似以前咁

屌 垃圾雙魚死撚哂佢啦
成撚日響度FF
垃撚圾

利申雙魚

雙子唔係玩弄感情，但一日未搵到最適合自己既人，雙子都唔會settle，但雙子既最終目標一定係長久既感情，不過係邊個呢就唔知喇

會因為好多細微既位加加埋埋，對一個人慢慢變淡，跟住就分手

我同個雙魚識左一個月多d咋，佢表白果時係話覺得我同佢識既其他女仔唔同，我知個同上一個ex 唔太愉快收場，我同佢感情上都幾多經歷，都feel到佢有d看破紅塵

其實雙魚係咪都幾唔會open up自己？所以好難捉摸？

佢呢排同我講多左野既，有時我冇覆佢佢會搵我問我做緊咩，係咪搵我zip時間

或者其實點追雙魚?

我係雙魚男， 一樣成日都覺得女仔唔會鐘意我， 易感動， 但對自己鐘意的人/事極度投入

我不能同意更多，我都會睇人感受會設身處地去代入對方立場，但情緒會易受環境影響

雙魚岩feel 你fix到佢內心果塊puzzles 就得
利申Ex雙子
識佢第二日就追佢 一個星期就拍拖

我明白要佢交番個心出黎係好難
佢話好攰 我唔介意等佢好番

我本來都以為得左，點知佢咁樣轉軚
雙魚鍾唔鍾意女仔主動d?
我成日唔敢約佢，多數係佢約我

我是雙魚男，我會覺得女仔主動會令我有信心d, 就會慢慢愛上對方

你唔可以咩都唔做就咁等，要打動佢，同埋你確定自己真係比到承諾先同人一齊，雙魚受唔到咁多打擊，未玩夠個d就唔好搞人

中哂
同埋花心又專一想點

雙魚超睇樣 有樣=浪漫先有心動的感覺

唔係掛 處女不了

我三月五日

有 以前
雙魚座垃圾星座

自己好花心 又想要人地專一

三月一撚

天蠍有嘢會收埋唔講 少少嘢都會FF
覺得冇安全感但係又唔會俾安全感你 太保護自己 只係想你付出 仲要你估佢想你點
雙魚太為人 就算犠牲自己都唔會得到天蠍信任
最後一次過爆出嚟

利申 2任前度都係天蠍男 真係好麻煩好難搞 但係雙魚同天蠍又注定會互相吸引

雙魚本來就矛盾
長情又多情 專一又花心
花痴
中意FF
情緒化

你係射手？點解分手？

真心覺得天蠍座係無敵
好記仇會報仇有執行力

我太陽雙魚射手月亮係咪人渣中嘅人渣

No
射手座愛你會好錫你
但係中意同女仔曖昧
係佢地眼中不過係朋友
雙魚座缺乏安全感會成日唔開心
就算對方幾愛你都幻想比人背叛

同我差唔多
我覺得自己混雙魚+天蠍+射手
我星座係人渣

係超記仇 諗得太多以為我偷食 之後佢都去偷食
仲要話翻我錯 分手先爆出嚟

雙魚男份人超感情用事細心浪漫得嚟又內向 成日比女玩屌你個閪

天蠍座中意搶人野 但係唔比人地搶自己既野
雙重標準超級無敵記仇 得罪天蠍就係咁先
會用好多手段黎報仇 見識過 真心驚左覺得恐怖
有心機 面皮厚到一個點 自信 講野直 對人敢愛敢恨
無論邊方面都有計劃有追求 呢方面都幾完美

我衣加就係咁
有條女好鐘意成日撩佢傾計
有次因為同條女順路搭車返屋企
我打比佢 佢cut我線 初頭話收唔到 又話禁左制
最後我發脾氣先肯認話同條女傾緊計所以唔聽住
我真係好唔開心⋯⋯
同埋係咪個個射手都一樣？
就係講大話比人斷正都唔會認⋯⋯

雙魚垃撚圾星座 有名你叫雙魚 講黎都多魚

你到底係男定女......

雙魚男留名
腦內經常自我FF
不過拍2次拖都同處女座拍拖
懷疑雙魚同處女係咪真係咁易互相吸引

有咩感覺？分別

係喎 好忍得 好就得 成日要見要痴住

雙魚女⋯⋯男朋友射手⋯⋯
講得九唔搭八唔好意思

我射手 同男朋友(雙魚)又相處得好好 可能我認定左佢 無再出去玩 反而好痴佢

唔關文字事
手殘睇左你以前既post

你要真係知佢以前發生過咩事 點解唔再信愛情 個d ex點對佢 點解分手 你又會比到咩承諾佢 對佢會做咩 將來會點 同佢一齊既畫面

好多朋友用我acc post嘢

係冇拍拖個陣 係好多情 花心
係有拍拖個陣 就係長情 專一

我都好想有個天蠍男朋友

如果問佢之前D野
係挖緊佢傷口
咁樣做係咪真係好

全對

有拍拖都會花心
因為中意浪漫好花痴
就算幾愛都會幻想其他人
雙魚座本來就咁矛盾
甜言蜜語易欺騙雙魚
拍拖個陣講左大話都唔知

唔會啊 佢會覺得你想了解佢更多 係好事
利申 佢都對你有d feel先

如果要計，星座仲要細分太陽星座，月亮星座個d
有人披住花心外表但內裡好專一
反而好多所謂老實乖仔樣內裡一腳搭幾船

射手座好單純 傻下傻下咁 多朋友不論男女
外表靚仔一般都唔樣衰 識講甜言蜜語 易哄雙魚女
唔比你知可以係想拖住你 或者中意你先呃你
因為射手座懶得解釋 多一事不如少一事既態度
熱情追求自由 如果雙魚中意管住射手識咩朋友
咁呢段關係會好快結束

隱藏星座個個唔同
就咁睇雙魚真係矛盾 日日同自己既大腦戰鬥咁

準備做水泡啦你

人就係複雜既，唔係單面
每個人都有唔同既性格
想用好呢套系統，
一定認真研究
唔係將一d事情性格套落去個星座度

佢呢句既意思係代表你要俾佢自由去識/flirt其他女，佢玩完或者會番屋企既

雙魚同水瓶各位點睇？

有比人飛左

有冇人識睇星盤
想了解自己多啲

利申：雙魚仔

佢有講過係廢事誤會 因為傾緊重要嘢
唉 好辛苦 其實一齊左好多年
係近呢年先有呢啲事發生 因為佢工作關係多左好多異性
唔想分手 但好辛苦

Metoo

雙魚處女係夫妻配，好難用感性抗拒
除非你個人夠理性

唔敢認到人地以為唔鐘意

agger 結果錯過咗一個人 就嚟四年喇 仲係好掛住佢 佢都係雙魚

好垃圾點算有冇諗過挽回

呢隻似雙魚座多啲喎

Same here

啫係點解？

26

有陣時諗諗吓會好想好衝動咁WhatsApp佢 但係最後都冇咁做到 不過可能搵翻佢都已經唔係當年嘅feel 或者佢已經放低咗 好想快d move on 唔想好似羅生門咁
雙魚真係好垃圾 好煩 好被動

同男朋友一齊都唔敢講鍾意佢
唔知點解好難開口

我係一個唔講大話既雙魚女⋯⋯講認真⋯⋯

我而家已經俾人羅生門左又或者根本係我get錯。

雙魚座真係一個好垃圾既星座
我係雙魚女

兩者都好貼心
但係天蠍既吸引力始終大
山羊太太太太痴情

係呀 最好可以日日痴

唔好...
同緊天蠍男一齊 其實好唔夾
真係互相傷害 都唔記得大炒左幾多次
其實大家都好辛苦 但又唔捨得

中國占星黎講，命宮同夫妻宮永遠對沖
當你係真雙魚入命宮，夫妻宮一定係處女
呢個係其中一個睇法
其實星座唔係咁簡單

成日聽雙魚同天蠍好夾
就3章都未試過同雙魚拍拖

即係同處女好夾？

如果雙魚男配雙魚女 會發生咩事

十二星座入面最垃撚圾既星座
沒有之一

有冇雙魚男 都成日睇人上落線 例如wts ig fb etc
跟住佢一上線然後唔係揾你 係咪都會亂諗嘢

以前會呀 不過傷得太多依家即使同fd同同事都已讀不回

容易有緣，不過唔代表結到尾
可以係孽緣
成條命睇先比較準
同埋最終你都係同“個一個人”一齊
而唔係同“個一個星座”一齊
星座係供參考用，不要過分迷信
所有人所有星座都有好人壞人
唔好過分偏見就得

你地一齊左幾耐？介唔介意講下原因

雙魚男 獅子女點睇
獅子女有時要你即刻覆wts
但係要佢覆wts都好睇彩數

我雙魚男 垃圾一個

雙魚留名:廢柴一碌

雙魚男同女又好似差唔得幾遠

同你真係好似
又係住好遠一東一西
又係一個星期先見一兩次
又係見面都好少講內心野
感覺好難維持

我同佢內心野多數都係text
如果面對面佢會好燥

唔係桃花劫咩

謝解答

大家可唔可以唔好再講雙魚係垃圾
正面啲啦

追到過黎

要搞清楚自己d星座同宮位先
你係雙魚座時間出世唔代表你命宮係雙魚座
你命宮（第1宮）係雙魚，夫妻宮（第7宮）一定係處女

唔係掛 我同處女水火不容

雙魚好處係m,被虐狂，適合去奉獻

你要有出生時間先確定到宮位
仲有星座可以再加行星，例如太陽雙魚，月亮處女，土星處女等等

隻魚座既太陽星座可唔可以係射手 月亮係天蠍 咁

雙魚仔報到
覺得ff人際關係太麻煩，已經唔會再嘥時間去諗。除非係一齊玩緊，平時都係木口木面過渡。唔會去求人，同時希望其他人咪煩到我，感覺非常輕鬆！

唔會去求人，同時希望其他人咪煩到我，感覺非常輕鬆！

一樣！

坊間既雙魚座一般都係指太陽雙魚
但你命宮可以係天蠍座
同時可以係加月亮xx,上升xx座

真係咩

雙魚女係咁

好短渣話我太痴身太負面

重因為佢揀吾出國國

唔係咁架！雙魚好好架！

成日喊，諗太多野成個人好負面，成日ff同人哋有機會但其實只係普通朋友對話
利伸：雙魚

想知有無人試過雙魚+ 雙魚
係咪會亂到仆街

試過 雙方都勁冇安全感 可一不可再

試過我覺得冇咩野wo
一年都冇嗌過交

單身太耐
而家身邊出現咗幾個女仔
又心郁郁想花心了

所以而加習慣唔會即刻覆wtsapp，廢事成日開出黎折磨自己

我都係咁 費事兩分鐘唔夠都check

我都係雙魚 雙魚真係好矛盾架
一方面好想信你真係認真或者佢都feel到你唔係玩玩下
但下一秒就會諗你講嘅野究竟有無目的 好多小劇場又鍾意亂諗呢
你講左嘅野就一定要做得到 如果唔係就唔好講啦
我諗佢要啲時間 佢想講之前嘅野就會講架啦
唔可以chur 俾啲誠意打動佢啦
等佢覺得無論點你都會係佢身邊應該okay嘅

雙魚直覺好準 好易會感覺到另一半有冇出軌 唔係會亂咁諗而感覺到果種 係會突然有一下好強既感覺知佢有野 拍左拖就黎7年 係好多人眼中佢真係好好仔 啲朋友成日都叫我珍惜 但有啲野唔係要下下攤出黎講既佢已經唔係第一次偷偷地係whatsapp flirt其他女 唔好以為archive左個chat 改哂啲account pw我就會唔知 我從來都冇專登要check你啲野 都費事自己睇左會唔開心 但你越係咁做 我就越知道你身有屎 我想分手了

雙魚仔都係 俾人撚都唔知發生咩事
利串 雙魚女

我都唔知點解，已經分唔到係男人天性定係星座性格
例如放工明明約咗fd打牌，但唔知點解好順口咁同女友講話放工返屋企
可能係唔想煩，而你問我點解怕麻煩怕解釋，我估係因為自己會諗到件事好煩
正如樓上嘅人所講，雙魚好易亂諗野，再加埋雙魚顧及人感受為主
所以我就會諗如果我接直講，我女友可能會唔開心，可能會怪我陪fd唔陪佢/怪我有得玩佢無得玩/怪我爛賭/怪我輸錢/怪我同枱有女仔⋯⋯⋯⋯等等既野，諗十萬九千樣會有手尾跟既可能性，而雙魚又係鍾意享受既人，你俾壓力佢佢就玩得無咁開心，咁就寧願唔講啦，廢事煩

但其實成件事係無必要+惡性循環，俾女友發現左，女友只會更嬲，更加覺得我係咪去左媾女，咁到我下次想去搵fd就更加唔想我去，咁我就更加更加唔敢同女友講事實，然後就更加更加驚俾女友發現，所以就慣性一個大話冚一個

最尾係點改？我覺得係兩樣野
1. 拍過幾次拖，都因為呢樣野而引發好多問題，然後就俾女飛，咁我就明唔可以再係咁
2. 呢點最重要！！！就係你既反應！！！你唔可以成日鬧佢俾壓力佢，要俾佢知道其實你都唔係咁harsh，任何事事後同返佢講道理撒嬌佢一定聽得入耳，只係當刻唔好嘈得太盡，唔好令佢覺得好煩好厭惡，咁佢既心理壓力唔太大，佢就唔會想講大話

認真講大話真係好辛苦，講完又要記住，雙魚咁懶總有一日會覺得講到好攰 所以你要引導佢，話佢聽你明佢係慣性講，明白佢都唔想，所以即時/當日講返事實，你係接受既，講明唔會怪佢，咁佢就應該慢慢咁會改

同埋講真你地一齊得耐既話，佢邊句真邊句假你都應該分到啦 佢講你咪聽囉，事後佢話返事實你聽or佢口誤篤爆左自己，你咪笑一笑講句：我都估到你啦～ 唔洗咁執著，到時佢發現佢講大話都根本隱瞞唔到or無用處時，無成功感既野佢自自然然唔會再做

嘩⋯⋯你同佢一齊同自殘有乜分別
小心心臟有事呀

好重視回憶 好鐘意自虐
利申雙魚

已經無安全感到唔會敢依靠任何人
好想搵到個比我依靠 但可惜無
亂諗到我都覺得自己煩 同埋好怕另一伴覺得我煩

雙魚座相認集中營
果然 最了解雙魚座既只有雙魚座

我都驚啊
但真係好愛佢 因為同佢一齊好耐⋯⋯

好似好有趣可以在邊度搵資料睇吖

不如你講雙魚有咩好

大把優點
直覺準 分析力強
做事唔會衝動
為人設想 唔容易同人有衝突
長情 有愛心
唔怕孤獨 自己一個都可以生存

雙魚係有缺點 但其他星座都有缺點
我唔覺得雙魚差過其他星座

我就係呢個組合 拍左10個月 我長期秒回佢 但佢唔係
利: 獅女

首先好多謝巴打你咁打咁大段回覆， 比咁多意見，真係好有參考價值。

不過有幾點好重要我想提出:

1. 假設你就係我男朋友，我覺得如果你係真心愛我，你知道你做咗一啲嘢我會唔開心，你係應該直頭唔去做。而唔係隱瞞我去做或者做咗之後先講番個真話比我聽。 我接受唔到。

2. 你話唔好畀壓力你，等你可以慢慢改過講大話呢個習慣。我反而覺得如果冇壓力你哋根本唔會去改! 而我亦都清楚表明佢之前講過嘅大話我唔追究，因為我知道佢唔係唔愛我，啲大話亦都唔係話對我唔住嘅事。但係我要求佢從今之後唔可以再講任何大話。如果我繼續接受佢講大話，仲要佢穿咗之後我仲輕輕鬆鬆笑笑口話“都估到你啦”，咁樣我會覺得佢只會得寸進尺，事無忌但講大話。因為講完之後原來冇任何效果，我竟然唔會嬲。 我已經講到明清清楚楚，佢仲發毒誓話以後唔會再講大話，但係以我所知佢仲有講一啲小大話。 我呢個男朋友唔同你，你可能冇壓力之下唔會講。但係呢個反而要比啲壓力佢佢先會改。

3. 而最令我覺得離譜嘅就係，如果佢愛我，當大話揭穿之後，佢應該好驚。驚我唔要佢，驚我嬲，驚我離開佢。但係佢反而係老羞成怒。我真係覺得佢係咪真係咁愛我。

4. 你話同得佢一段時間之後應該分到真話同假話。咁呢個我都唔否認。但係問題係有時真係分唔出咁點? 我覺得大家相愛係應該坦誠，而唔係要我估你幾時大話幾時真話，咁樣好辛苦，亦冇意義。點解要咁樣對我 ? 就算我估到嗰句係大話， 咁我只會覺得有受到傷害。我真係好討厭人哋講大話你明唔明?

其實雙魚男究竟係想人氹定想獨處，無啦啦好似有心事咁成晚唔出聲唔知想點咁
究竟佢有壓力個時係想人陪佢氹佢開心定由得佢自閉

我會咁諗, 如果自己男朋友有心事，有唔開心或者有壓力，居然唔係想搵我傾，搵我陪。我會覺得佢唔係真心愛我。因為當一個人有事嘅時候，係最想自己愛嘅人可以陪喺身邊。

我都唔知佢想點，出到黎唔出聲自閉咁，問佢做咩又話無野好攰或者唔舒服，跟著繼續成晚唔點講野咁，搞到我都無mood

利申本人雙子女，4個人格加埋真係好難玩

我覺得雙魚男點都要人哄多嘅
可能其實好少事，不過自己放大咗又唔想煩親或者chur親絲打你啫
不過我通常出到嚟唔開心只要女朋友察覺到又問下我咩事我就會開心返
但係我女朋友都係雙子，好多野講不過好多時都唔會同我交心同埋話我唔開心個陣唔洗同佢講原因，淨係同佢講唔開心就得，絲打點睇
利申雙魚男

魚仔

可能係啦唔知佢，岩岩又whatsapp我話個人好煩惱，問佢係咪多野做又話都係既，都唔知係咪真我話咁今時見我氹你開心佢又話唔好驚我攰究竟想點

但for雙子，我自己都唔中意講心事，我講得出黎都應該係已經過左去或者覺得無乜野。但我個人係好奇心好重會好想知對方究竟點解唔開心嚕，如果佢唔講我會亂諗係咪自己做得唔好。不過我覺得都同拍左拖幾耐有關既，之前個個拍左好多年我真係唔 care

唔同你交心。你唔開心佢竟然唔緊張唔追問咩原因。根本我覺得佢唔係愛你

哄咗先就點都穩陣啲嘅，但係都係要小心唔好好似chur住佢咁，我覺得如果哄完佢都唔想講就無謂再逼可能佢覺得自己成日唔開心驚會煩親你

絲打點解唔care之前個個？係因為拍得耐咗習慣咗？我同佢得一年都未夠但係

大家都唔想同對方講心事真係好難捉摸

無啦佢話打電話比我算，講到好似係我求返佢咁痴線佢中意啦唔理佢lu，我最憎就係都開左口講幾次佢都唔知想點咁，跟著我就會燥底發脾氣
係因為拍得太耐，差唔多10年而家呢個都係1年都無所以先會無安全感好容易不安
唔知你女朋友會唔會，但我係會情緒變得超快，比男友話過我上1秒好開心下1秒又唔開心成日亂諗野。雙子都係係拍拖初期要比多啲安全感

其實我都覺拍到好攰所以都同佢暗示過幾次分手我都唔介意或者隨時分手都可以，唔好勉強自己同我一齊，但係佢又話無勉強我唔係有錢又唔靚仔又無咩嘢值得佢攞嚟同朋友炫耀，拖住我對佢又無好處

咁人哋唔講啫，你可以同佢講分手㗎嘛。點解一定要等佢同你講?

咁可能比佢自己安靜下諗下嘢都係好事嚟嘅
我女朋友唔會因為我係佢初戀我無得比較除左屋企有事，佢身邊人都話無見過佢發脾氣或者唔開心。相反絲打講嘅似我多啲

可能係我仲呃緊自己佢可能愛我同埋除咗安全感呢個問題佢都無咩好挑剔雖然無安全感呢個問題係個好大問題

嗱，有啲嘢唔係非黑即白，唔係樣樣野都要講得咁理性，尤其你對住雙魚仔
我唔否認你上面講既野，的確係會發生，你唔俾壓力佢，佢可能更加鬆毛鬆翼而唔去改善
但其實你有無諗過，會唔會係因為你俾太大壓力or太嚴所以佢先要講大話？

第一點你話佢唔應該做啲你唔鐘意既野。我唔知你男友做過啲乜，評論唔到，當然如果係偷食就一定係佢錯！！但如果純粹係陪fd出去or想要返多啲私人時間既話，會唔會覺得如果連咁小事都要講大話，其實同時係代表著你俾佢既壓力太大呢？甚至係管得佢太嚴呢？（我唔係話佢講大話係無錯，只係溝通係相向）

互相遷就係好緊要，你要佢完全改好壞習慣時，你都盡量讓佢有個舒適既空間去改，你發唔發現你覆我呢篇野裡面係充滿住對男朋友既質疑？我明你接受唔到，你覺得講大話=造成傷害，愛你係唔應該傷害你，所以你質疑佢，對佢不信任⋯⋯但如果你真心想繼續同佢一齊，可能你就要放低成見，盡量令自己信任佢，對佢有信心，俾時間佢改

真心，雙魚係受軟唔受硬，坦白講佢既發毒誓係bull shit嚟，治標唔治本，佢呢一刻會好重視自己講過既野，但幾個月後佢可能已經忘記左，因為佢唔係由心而發，只係為你發脾氣而改，唔係為自己為雙方長遠而改，咁樣你哋遲早爆大獲

雙魚仔真係好似個大細路咁，係要管，但唔係鬧住嚟管，係要氹住嚟管，你越柔，佢就對你越溫柔，都係個句，拍拖溝通係相向，你既然咁想佢改，你就要首先行出第一步

Btw你係咩星座？處女座？

唉屌
災難級別

咁應該佢中意極你有限
同我對朋友都唔會發脾氣同唔開心，只限男友

魚仔here
女朋友都係雙魚

啱呀⋯⋯雙魚最近要係交心
呢樣野雙子對雙魚黎講係死症嚟
但你都走唔到嫁啦，雙魚最叻就係自己呃自己同埋自殘

你點可以話我恐怖 ? 點解唔係講大話欺騙人嗰個人恐怖??

首先佢講大話係追緊我， 未同我一齊之前佢已經開始講大大小小嘅大話。包括自己嘅身世，背景，屋企嘅事。咁唔關我事，唔係我畀壓力佢，而係佢本身係咁樣。

而同咗我一齊之後，佢啲大話就係虛構一啲根本冇發生過嘅事。佢就話發生啲咁嘅事佢要去處理。 我知佢係因為要諗長遠點照顧我 & 經濟上嘅壓力。我已經同佢講清楚我話我知道你講好多都係大話。我知道你因為愛我， 想維持同我嘅關係而講。只係因為你太大壓力所以你想講大話去拖延一下。我明白你。我唔會再追究以前既大話。 我原諒你，但係你從今以後唔可以再講大話。一個女仔唔係愛你點會咁大件事都可以原諒? 我話以後你有咩難處，你可以直接同我講， 我哋大家再商量。

你話佢發毒誓唔係由心而發，係因為當時我發脾氣，佢為討好我而發。你又錯。我對住佢已經唔敢發脾氣，我只會表現出唔開心/ 傷心。一係就話再係咁行唔到落去，唯有要同佢分手。你講得冇錯，我soft佢就越錫我。但係有啲事一定要企硬，如果唔係佢唔知道個嚴重性，佢係唔會改! 佢發毒誓係有心改。佢呢個改變係為咗我哋長遠嘅感情發展而改。至於幾時改到就真係唔知。

同埋佢唔只係淨係講大話一個問題。

好恐怖係講緊件事唔係講緊你
聽你咁講佢唔係一般講大話，佢係欺詐喎咁我buy你真係要迫佢即刻改了，唔係真係一點信任都唔值得有

呢個人係習慣用大話冚大話去處理一啲事情。

想問天秤女同雙魚男其實夾吾夾？

唔夾 但相處上無咩問題
我同女朋友近幾年無鬧大交

拍過兩個 之前果個都唔會點鬧交 冇乜野咁 不過係淡而家果個都係 又唔覺唔夾
反而覺得配射手真係死左佢算啦

想識雙魚妹，應該去邊識

溫柔、浪漫，或者好有才華

同意
對暖男好冇抵抗力

係勁ff
FF係生活嘅一部分
但ff 還ff
同現實有時無關

優柔寡斷一路一路戒緊
不過都係唔夠決斷，唉
同埋超唔識say no
因為好驚hurt 到人

不過分手我係絕對唔會望返轉頭
超決斷

佢平時同你點相處先？如果你feel到係好有反應，成日笑既，咪即係佢有機會都對你有好感囉

可唔可以射手月亮 上升天蠍

組合有好多
你知道出生時間就可以check到
其實想講個重點係好多野要綜合分析
唔係單一睇咁簡單

同而家個男朋友一齊都係因為佢好關心我

最中意就係亂諗野 亂諗完就喊到仆街
何苦

獅子男 雙魚女
就佢就到仆街 其實都幾辛苦
但雙魚又被動乜都唔講 又覺得呢啲係愛一個人既表現
其實雙魚真係好撚on9

獅子本身就係得人驚座

利申 番工個到呀姐係獅子

另一半係雙魚仔
專一 有交代 好細路好依賴 好就得人（所以成日無主見）無咩情緒 唔亂諗野
但係好懶 成日拖延症又唔做家務又顧住打機 好需要啲呀媽角色既人去管下佢
刨左成個post覺得自己中左雙魚大獎，好彩私有化左佢

利申山羊女

啲脾氣大到 又自大

爽直姐爽直姐

之前鍾意到有時諗起佢就會喊（因為佢唔鍾意我）
佢都係天蠍

有無睇過佢成個星座組合
佢可能係月亮處女
所以表面睇落花心,實際好專一

佢係月亮獅子

獅子要面,怕俾人講閒話,
所以唔會做d丟架野
所以某程度上都係專一

好鐘意半夜等成屋人訓晒
睇深夜食堂之類嘅節目
之後喊到仆街
但起人地面前就乜嘢事都無
真係好累

但要股起勇氣講分手呢個時間係咪勁耐

山羊點痴情法

好開心喎 因為大家都亂諗 反而會咩都講出口 然後問題就解決曬

雙魚男
同處女拍咗5 年拖，相處so far 都無咩大問題

我被分仲經常回頭，已經3個月了
日子真係難捱如像半死

我覺得雙魚座性格有趣行先
利申 雙魚座

我以為係我自己打

只要到左清醒個時間
就真係唔會再返轉頭
不過要令自己清醒個時間可能好耐

係
我永遠個心都會留個位比天蠍ex
唔係想一齊返 而係我念念不忘

中呀
巴打!

山羊女正仆街 冇交帶 唔嗲唔吊 啱啱飛撚咗
利申 雙魚男

同是天涯淪落人

真 搞笑同溫柔

細個既時候會睇睇下戲喊左 到而家好多野都係影響到我一陣就完 浪漫 感性冇曬 個人好似愈黎愈佛系 愈黎愈唔似雙魚

利申：雙魚男

兩個雙魚一齊
一係好幸福
一係好辛苦
辛苦果啲通常唔會點嘈交，係冷戰
兩個都收收埋埋死忍爛忍
到最後只會不歡而散

雙魚座勁煩
成日又唔知自己想點
又成日唔好意思拒絕人哋

申利：我獅子座

啱👍🏻
認同
我認識既雙魚朋友都能力好強
係職埸同情場都好有吸引力

所以我唔明自己人要話自己人唔好
好可能講出呢點既雙魚座
自己都唔愛自己

請大家愛人同時都愛自己
有時要食最好，用最好
人一生只能活一次
好好活著地游吧